%---------------------------------------------------------------------------------------
%	Definição de cores
%---------------------------------------------------------------------------------------

% Para os links das referências
\definecolor{greenRef}{rgb}{0.101, 0.533, 0.156}

% Para o Background dos ambientes Teorema Lema Corolário
\definecolor{NordSnowStorm1}{rgb}{0.847, 0.870, 0.913}
\definecolor{NordSnowStorm2}{rgb}{0.898, 0.913, 0.941}
\definecolor{NordSnowStorm3}{rgb}{0.925, 0.937, 0.956}

% Para o cabeçalhos dos  Teorema Lema Corolário
\definecolor{NordPolarNight1}{rgb}{0.180, 0.203, 0.250}

% Para Links externos ao documento
\definecolor{NordAurora1}{rgb}{0.749, 0.380, 0.415}
% Para o ambiente nota 
\definecolor{NordAurora2}{rgb}{0.815, 0.529, 0.439}
% Para o ambiente exemplo
\definecolor{NordAurora3}{rgb}{0.921, 0.796, 0.545}
% Para o ambiente observação
\definecolor{NordAurora4}{rgb}{0.639, 0.745, 0.549}
% Para a listagem de agradecimento
\definecolor{NordAurora5}{rgb}{0.705, 0.556, 0.678}

%  Para o ambiente definição
\definecolor{NordFrost1}{rgb}{0.560, 0.737, 0.733}
%  Para a linha do mini-índices
\definecolor{NordFrost2}{rgb}{0.533, 0.752, 0.815}
%  Para a lista do disclaimer
\definecolor{NordFrost3}{rgb}{0.505, 0.631, 0.756}
%  Para os links internos ao documento
\definecolor{NordFrost4}{rgb}{0.368, 0.505, 0.674}
